[進化]五大訴求已經唔夠，本人建議新三大訴求

五大訴求中，獨立調查，撒回條例已經唔夠。

我建議新三大訴求:
一、立即釋放所有反送中運動人士。
二、解散警隊並檢控濫暴警察。
三、立即由聯合國監察進行真雙普選。